# Korean translations for PACKAGE package.
# Copyright (C) 2025 THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# Automatically generated, 2025.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-03-09 13:09-0600\n"
"PO-Revision-Date: 2025-03-09 13:09-0600\n"
"Last-Translator: Automatically generated\n"
"Language-Team: none\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: src/transpolibre/transpolibre.py:25
msgid "Translate PO files with LibreTranslate"
msgstr "LibreTranslate와 PO 파일 번역"

#: src/transpolibre/transpolibre.py:30
msgid "LibreTranslate API key"
msgstr "LibreTranslate의 장점 API 키"

#: src/transpolibre/transpolibre.py:38
msgid "Debugging"
msgstr "관련 링크"

#: src/transpolibre/transpolibre.py:45
msgid "PO file to translate"
msgstr "PO 파일 번역"

#: src/transpolibre/transpolibre.py:52
msgid "List available languages"
msgstr "언어 선택"

#: src/transpolibre/transpolibre.py:59
msgid "Overwrite existing translations"
msgstr "기존 번역을 덮어"

#: src/transpolibre/transpolibre.py:66
msgid "Source Language ISO 639 code (Default en)"
msgstr "소스 언어 ISO 639 코드 (기본 en)"

#: src/transpolibre/transpolibre.py:74
msgid "Target Language ISO 639 code (Default es)"
msgstr "대상 언어 ISO 639 코드 (기본 es)"

#: src/transpolibre/transpolibre.py:82
msgid "LibreTranslate URL (Default http://127.0.0.1:8000)"
msgstr "LibreTranslate URL (기본값 http://127.0.0.1:8000)"

#: src/transpolibre/transpolibre.py:90
msgid "Increase output verbosity"
msgstr "출력 동사성 증가"

#: src/transpolibre/transpolibre.py:98
msgid "Show version"
msgstr "쇼 버전"

#: src/transpolibre/transpolibre.py:116
msgid "Error: unknown language code: "
msgstr "오류: 알 수없는 언어 코드:"

#: src/transpolibre/transpolibre.py:125
msgid "The specified PO file does not exist or is not a file: "
msgstr "지정된 PO 파일은 존재하지 않거나 파일이 아닙니다"

#: src/transpolibre/transpolibre.py:128
msgid "Read PO file: "
msgstr "PO 파일 읽기 :"

#: src/transpolibre/transpolibre.py:140
msgid "Original:    "
msgstr "원래:"

#: src/transpolibre/transpolibre.py:141 src/transpolibre/transpolibre.py:192
msgid "Translation: "
msgstr "번역:"

#: src/transpolibre/transpolibre.py:168
msgid "Translating link text: "
msgstr "링크 텍스트를 변환:"

#: src/transpolibre/transpolibre.py:176
msgid "URL detected"
msgstr "URL 감지"

#: src/transpolibre/transpolibre.py:180
msgid "Email detected"
msgstr "이메일 감지"

#: src/transpolibre/transpolibre.py:184
msgid "No URL or Email detected"
msgstr "URL 또는 이메일 감지"

#: src/transpolibre/transpolibre.py:187
msgid "LibreTranslate URL: "
msgstr "LibreTranslate의 장점 URL:"

#: src/transpolibre/transpolibre.py:188
msgid "API Key: "
msgstr "API 열쇠:"

#: src/transpolibre/transpolibre.py:188
msgid "None"
msgstr "이름 *"

#: src/transpolibre/transpolibre.py:189
msgid "Translating: "
msgstr "공급 능력:"

#: src/transpolibre/transpolibre.py:190
msgid "Source ISO 639: "
msgstr "근원 ISO 639:"

#: src/transpolibre/transpolibre.py:191
msgid "Target ISO 639: "
msgstr "표적 ISO 639:"

#: src/transpolibre/transpolibre.py:205
msgid "Language: "
msgstr "언어:"

#: src/transpolibre/transpolibre.py:206
msgid "Code: "
msgstr "이름:"

#: src/transpolibre/transpolibre.py:207
msgid "Targets: "
msgstr "대상 :"

#: src/transpolibre/transpolibre.py:243
msgid "Error: file is required."
msgstr "오류: 파일이 필요합니다."
